尋日三上悠亞事件…

尋日開左link

之後今朝個appleid比人撞過黎

有冇人有相同情況？

留名

Lm

唔知係咁岩得咁橋比人撞定係關條片事？

我有兩個email ac 都收到通知話有可疑登入 唔知關唔關事

因為我事後即刻reset and erase all content 但係都係咁

尋日有開link?
個兩個email都係link左apple Id?

咁大獲
唔拉鳩佢都唔係人

請問乜事

條片係用爆你條ram 關保安咩事...

關唔關事佢都係死仆街

The bug is most likely sparked because the video is a corrupt file which starts a memory leak chain when it is opened in Apple's Safari web browser

如果係咁可以close case
自膠
唔好意思

好多人以為咩中毒
笑死

同埋單野差唔多成個月前出現

就算十年前就出現又代表啲咩

其實咁就仲煩 即係我個apple id搞咩都未知

改左pw先囉

佢想話比你地知佢好撚醒 一個月之前就知有呢件事

我部iPhone 無啦啦話畀人用find my phone 鎖咗，好撚彩開得返，嚇鳩死我

嘩 係wo

比返部電話人啦⋯⋯

有一個常用係 直接link 落apple id 另一個備用係link 落常用度囉

我都估到有人會咁講